咁大雨要去買遮呀

行行下 Mega box 好大雨無遮返屋企點算? Ikea 有長遮買呀, 唔使驚淋濕啦

仲有雨褸呀

真係買唔切遮原來有ikea 仲有熨衫板tim ,即席買塊除件衫熨都咪話唔開心

終於放返出黎賣?

Push deadline掃貨

大家做步兵運過去定點

推呀一人一把呀

尋晚去ikea真係見到有，係近收銀處果邊